新手想學滑板應該買咩板？

唔知可以點入手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Superme

清搞緊笑？

唔是滑板牌子咩

新手想買嚟學踩 唔係買嚟襯喎

照踩啲女見到會濕曬

對準政權 遍地開花

Errrr我係女喎清

銅鑼灣買，1000 1 set

買塊魚仔板碌下碌下囉 起碼係條街都玩到
花板就好玩啲不過真係要平地先玩到 所以成日偷入足球場旁邊玩

利申：啱啱開始學緊 買左塊花板

1set？
唔係香港 我想問應該買longboard定globe定penny？

有冇諗過玩花式嗰啲？

香港d 行人路踩penny 應該chok 到仆街喎
要多野玩實係普通skateboard 架啦

新手玩longboard點睇？

重到仆街 拎住唔方便

求奇文具店200蚊大陸嘢，係咪都花，再換abec 5軸承bearing。

磚地/石屎地震到腳仔軟, 新手企都企唔穩

Surf skate 點睇

利申：新手

魚板難玩 好細塊
但玩一排就上到手
建議ching出去試去魚仔就知幾難玩
利申玩咗新手 但花式板都有玩過
買penny可以試下amazon價錢平d
訂咗塊cruiser 番緊嚟

Skateboard la
耐玩好多